我承諾過一個人，我唔會辜負佢

我唔會比你生活係咁o既家庭，只有一有機會我一定帶你走。

我唔會比你自殺，因為你好快會得到幸福o既生活。

就算老豆老母話你唔得，你都唔可以放棄，因為佢地從來佢了解過你。唔需要佢恨佢地，亦唔需要可憐佢地。雖然你承受的比一般人多，但其實只係生命入面一個短暫。忍住，捱住！

我應承你，我一定做到。
果個人就係我自己。

Ok

加油！

我應承唔到自己